你地睇完漫畫仲會唔會睇動畫？？？

睇完漫畫都知道晒d 劇情發展，
再睇返動畫會唔會覺得悶 ？

p.s. 巨人未睇結局，本身睇緊動畫，諗緊睇唔睇漫畫
擔心俾漫畫劇透完再睇動畫，會唔會冇咁爽

真

real

心情好抖結 ...

漫畫睇原畫，畫風，故事
動畫睇色彩，分鏡同聽聲優演繹
2種唔同嘅體驗嚟㗎，鍾意個作品一定會睇哂
同埋有時動畫會刪劇情或者改到啲次序亂哂

唔會
首先唔係間間動畫製作公司都係ufo、骨頭同mappa
同埋唔知係咪睇慣漫畫，成日形住動畫個上色風格唔靚

本身同你一樣處境
為左可以同朋友討論&比人陰啲陰啲劇透
最後睇左漫畫
最緊要都係知道故事劇情
之後會唔會睇動畫都係其次 無話哂唔哂
一炮過睇完好爽

睇完有強烈空虛感
再思考返整個故事又回味無窮

無後悔睇漫畫

會
動畫同漫畫既演繹方式都唔同
配樂 聲優 氣氛 呢啲黑白既漫畫都做唔到

真係唔會睇,畫風爭好遠對比起動畫

會 除非動畫好垃圾/漫畫爛尾